[人口統計] 高登轉軚 vs 新會員

高登轉軚: 由高登轉嚟連登
新會員: 未上過高登

想知吓個比例啫 醒起之前新icon個post咁撚多柒頭

我覺得班柒頭唔會認

屌有咩理由投票全部高登嚟

Cd-rom 撥落去高登轉軚個選項？

非也